[危急]警隊與全民為敵嚴重過美國警察濫殺黑人

年前美國警察濫殺黑人案件頻生後，引發黑人無差別殺害與事件完全無關的警察報復。
香港警民關係已緊張至失控。
再不成立獨立調查，香港其實極有可能發展至有悲劇發生！

必須盡快獨立調查！
唔好以為係危言聳聽！
睇咗黃大仙街坊今晚反應，如果第二日有幾個街坊聚頭，講番起今晚黑警點樣向佢哋射催淚彃，越講越嬲，咁啱見到有警察行緊beat，一時衝動，幾個街坊決定向警察報復，跟住就可以係一個悲劇！
所以，係必須盡快獨立調查！